溝女黎計 咩開場白最好?

集思廣益🙏🏻

hi
how are you?
i am fine, thank you.
And you?

hi 女學霸

今晚扑野夜唔夜

佢MK妹黎 同埋無乜仙氣

我單身住半山，手上有五幢樓

你今晚high唔high啊

妳受唔受溝

成個sample比埋你
吸收到幾多就睇你自己

how much

我唔慣咁快做呢D野...

開場白姐 又唔係你而家做。 佢可以會答你 唔夜 而家扑緊呢

Sex?

hi 老泥妹

之前send過 即刻見唔到佢icon同上線時間

I am fine, thank you.
And you?

no thanks

知唔知圖上衰咩，用wts開場溝女
返學起碼見到局住吹水，個句your face your fate
利申：類似咁樣識人